你班走難撚鬥撚完高尚未？

仆你個臭街
由bno 5+1 開始已經留意你地言行
個個果陣已經陰啲陰啲想笑柒自己人唔申請bno
無論果陣未申請/冇得走/走唔到都俾你地奚落

到最近方案開始落定
你班冚家剷高尚移民撚開始開行火力笑柒自己人
開始笑柒啲後生手足，開始鬥尻想留係香港既手足
不停捧高自己想移民既地位

我屌你老母你地依家好撚高尚呀？
你有資產變賣，有錢可以去享福，去享受安穩
你覺得唔安全，驚
Fine！你咪走囉，從來冇人屌柒你地
但點解要笑柒留係香港既人？連講句好撚鐘意香港都俾你地笑入集中營？俾你地笑浪漫主義？
咁G鋒係咪都要俾你地笑呀？
坐緊果啲係咪又要俾你踩住上去顯得自己好高尚呀？

喂！好撚心你地啦
你地移到根本係食正後生果批人血饅頭先移到咋
問心啦你地有能力走一早走咗啦
唔好顯得自己呢一刻好高尚啦唔該
唔好覺得自己能力好撚高英文好撚叻啦
去ielts 拎全8先好上嚟笑人啦
某程度上你地同藍屍一樣咋ok？
同埋唔好講咩海外抗爭
你地自己睇下bno啲post全部都係問搵咩工買咩樓住邊幾時走，一啲抗爭野都冇講呀
同羅冠聰比？省啲啦你班柒頭仲話孫中山孫中山，我酸你老母就有

我真係想問你地憑乜笑柒黃公務員？
佢地出過嚟攪過幾多次罷工
參與人數有幾多？
大家有眼睇，俾人炒咗既都不計其數啦
出嚟俾人拉撚咗都有

你地啲移民撚有閪資格批鬥公務員
連俾機會佢地解釋既機會都冇
一碌竹打一船人
喂唔該你地快撚啲走
唔好再返香港，你地呢批垃圾真係好嘔心
唔好再手足前手足後
走啦，英國開咗門啦，離開啦唔該

利申：非公務員，唔係後生，純粹睇唔過眼

公務員有入公會驚閪
都唔明嘈乜
冇入嗰D咪由得佢死

你睇下出面個post
係批鬥緊全部公務員呀

兒登仔：

我走喇
手足光復到再搵我啦
到時我會返黎架
香港是我家
我愛香港
Btw
我乜都無做過都有得走
你班死公務員無得走
Yeah
Bye

出嚟啦走難撚
唔係好撚高尚既咩

我唔走唔識英文普通話仲好
留係香港呃飯食

有入公會既清者自清喇

走難撚每日任務：

賣樓
諗定買咩樓
諗定住邊區
send定CV

順便開post笑柒走唔到既手足

係佢地眼中冇呢回事
班走難狗連留係度都要咒人入集中營
乜你覺得小小公會阻到佢地批鬥人咩

岩 正評你

喂走難撚呢
唔係好鐘意開post屌人笑人踩人既咩

屌你老母哂9我成分鐘時間
睇你條冇能力移民嘅廢柴去屌有能力移民嘅人

be water

我有bno ielts拎8又同你講咩P牌狗
躝啦傻閪

Be water 漂去英國

班人根本就想做公務員考唔到
做到退休人工又好
私人市場咁閪
唔好又攞專科黎比較
公務員會想走咩

咁真係有人會想走
唔係因為移民
係因為宣誓
但就俾啲走難撚屌埋佢地
手足喎
同佢地打條移民路出嚟咪手足囉

ching中肯

上面條P牌狗冇野講啦？
考咗ielts未呀咁想走
定你係同緊你老豆果代比呀？
咩身無分文都走難嚟香港呀

根本走佬嗰啲最冇資格鬥人

推俾走難撚睇

人地好高尚唔洗入集中營呀
人地係海外鬥士呀

我係笑柒走個班又話抗爭既人
成班垃圾

講緊走佬呀大佬
做緊逃兵仲咁大聲

無得走時：一家人最緊要齊齊整整
有得走時：你死你賤呀